# Sobre

Isso é apenas um MVP.
O objetivo foi apenas validar uma ideia para disciplina de Desenvolvimento de Software Mobile.

Caso seja do vosso interesse evoluir esse projeto, por favor entenda que o mesmo foi desenvolvido em não mais de 30 horas, e que o mesmo não está em condições de ser utilizado em produção.

